拯救動物，反對催淚彈放題大遊行

最近黑警好似趕住散貨咁，响各區不斷催淚彈放題。除咗街坊同示威者之外，其實仲有其他受害者！就係街坊屋企嘅主子同埋各區嘅流浪動物！

圖係忌廉响屋企食煙流淚

人如果食咗催淚煙大家都知對健康好大影響，更何況小動物！

如果搞個愛護動物反催淚彈遊行有冇得諗？！

救救主子
仲有浪浪

愛心義工落街餵流浪貓 十多名防暴警察喝令義工屈偷竊

餵浪浪都要被屈

推

絕對支持！浪浪連被保護的機會也無😭😭

黑警殺人都未必出黎
但令到貓貓流眼淚我實出黎屌爆佢地

天理不容屌佢老母

絕對要搞守護動物免食催淚彈大行動，係元朗個日都係街見到浪浪嚇到唔知走去邊

Pish

浪浪

為主子企出黎

死黑警

救救小動物

借問這種過濾材料可以過催淚彈？

推呀！